有冇人有個好好嘅女朋友

拜金 港女依啲就聽得多
甚至比帽人戴 有仔仲搵sp
但一竹篙唔可以打沉一船人
有冇巴打女朋友好好 又想分享吓佢有幾好

由close friend變另一半關係會好深厚

我個個無厘頭180度轉變
無啦啦變陌路人

但close左幾耐先？

一齊住 樣樣記數 堅持AA
買袋超過300蚊覺得貴

好好又點，咪又係不被珍惜

係唔會因為你好嘅鍾意你架

其實好難得
好多都係太了解對方反而唔會想一齊

證明佢希望係呢個關係入面因為互相付出而各不相欠

但樣樣記數都未必係好

我覺得好好喎
咁先證明佢係著緊你同佢既將來

我條女好好
有愛心對人對屋企人好
唔港女 會AA 一齊儲錢
又專一

巴打恭喜你
十年長跑 好好珍惜佢

當然喇

我有一個好好既ex
無人可以再代替到佢
如果佢拍拖/結婚我就會單身一世
佢係唯一一個女人可以令我浪子回頭，收心養性
可惜我唔珍惜佢
再有機會的話，我會用我下半生報答佢
不過有機會先算，已經搵唔到佢

拍咗兩年半 性格好好
大家好坦白 有咩攤出嚟講 甚少發脾氣
一齊咁耐都冇點鬧過交
有爭執都係即日解決
識處理同異性距離
係朋友面前會比足面我 甚少係背後數對方不是
想讚下佢都唔知邊度入手 太撚好
做人好有目標 但又會考慮大家嘅將來 認真嘅女人真係好吸引
鍾意佢對世界嘅好奇 願意接觸新嘅嘢 鍾意思考
同佢傾計真係好舒服
咁完美嘅女人仲要大波
我真係別無所求 想同佢過世

帶左綠帽都唔知

祝願呢類港女死全家

唔係帶帽

呢一世只會認定佢一個女人
分開左3個月，唔知佢過成點
好想攬住佢，訓醒教則邊係佢
望到佢就會開心

咁你做左咩先
遇到好女朋友好難 唔識得珍惜咁冇計喎

咩事變ex ，more

巴打，咁快啲結婚拉埋天窗綁住佢啦

係

🤤🤤🤤

大波真係好正🤟

打算幾時結婚？點解咁富裕要捱，外父外母幫唔幫首期？

有人幫手固然好，靠自己做到我覺得好自豪

好好呀
希望ching同老婆會一直咁幸福落去

努力 慢慢捱！總有一日會得！女方冇催婚？

好彩你求咗婚

無啊～佢話唔洗急，會等我

好多個post都見到你讚女朋友
睇黎佢真係好好
祝幸福

女方父母鍾唔鍾意你呀？

換過13 個女朋友之後
而家呢個個西終於可以放得入哂我條 J了
好好

我係一個仆街成日咩都拎出黎講笑
以為佢都會覺得我講笑，點知當左真
朋友話佢年紀，身材。我唔識反駁
掛住搵錢賺錢諗住同佢快d結婚，用左好多不擇手段既野
甚至搵返ex叫佢介紹工比我，叫佢還錢比我
貪玩撩女仔，搞到一身蟻，比人老屈
到買左樓打算求婚就爆曬出黎分左手
不過老實講，無人可以代替到佢
由此至終一樣都係咁愛佢，從來無改變過
分開幾個月一路都係咁愛佢
我愛你已經當左佢係我老婆

你有咩優點 ？

佢係唯一一個女人可以令我浪子回頭，收心養性
可惜我唔珍惜佢

令你收心養性，你就唔會唔珍惜佢啦

少數不是雞嘅女人

服左咁耐兵役

識左幾耐一齊左幾耐啊，咁幸福，如果女方咁有錢又用二手物品真係貼地，不過唔太合理佢拍過幾多次拖啊？咁好嘅女仔冇人追？！巴打 你幸福

肯一齊儲錢
平時食飯會AA/ 一人出一次錢
專一

Close fd唔代表報兵役嘅

我冇乜優點，唔煙唔酒唔賭，叫做會儲下錢plan下將來，有時會送下啲有用嘅禮物仔俾佢嘅

多謝

通常玩玩下
拍散拖嗰啲就會咁
唔想欠你人情

巴打你唔係好慳家㗎咩？居然帶女朋友睇戲

買m記比我食

係朋友定係比人利用其實自己心裡有數

係愛呀

有
拎哂佢全部既第一次

肯同我捱平野 生日節日冇要求我要買貴野比佢 將佢最青春果8年比左我 對我屋企人有心又好
我以後會好好對你愛錫你

點踏出第一步？唔驚冇左個朋友咩

願意陪你捱M記嘅女朋友

好幸福咁既關係先會長久
大家互相認識非常深
而家既速食文化

點睇好多人話close frd永遠做唔到情侶

- 絕對女神grade 不過好識同異性保持距離
- 唔煙唔酒唔拜金無紋身
- 168身高，我矮仔一個
- 鐘意地獄memes，勁有幽默感

我老婆
作為一個毒撚, 有個毒過自己既老婆真係好撚正

專一到傻，冇男仔fd，成日睇大波妹，我冇做野又俾錢我洗

我女朋友

仲要大波

其實我都唔知係咪好難
我女朋友係我第一個真係好friend嘅女仔，所以唔知係咪我好彩係好少數成功嘅例子

我估其中一個原因係好多時大家冇勇氣行出一步？
而且即使本身係好朋友，作為戀人都係會有其他位需要磨合，唔係性格夾價值觀一樣有計傾就事事順利。

乜講咁多廢話解釋呀

我都覺咁嘅關係會更美滿同長久
不過有時真係好難好預到個咁嘅異性
就算預到到最後係咪可以開花結果都要經過好多考驗

所以預到真係要比啲勇氣爭取同珍惜

好鍾意佢
要一齊行落去阿

一拍拖條女就變哂 變到勁港女 個反差好大 我完全接受唔到 忍左兩年 終於分左 以後做唔到fd

好好珍惜呀爸打

好sweet

珍

我女友唔拜金，前嗰期睇醫生支出多咗佢差唔多養埋我
會同我分享晒佢所有嘢
性格好忍到我好多毒L嘢
成日俾我變態性騷擾都唔嬲我
毒L撒嬌會笑我低能然後陪我低能

Congrats

點解個post咁多負評

有 但自己無珍惜
已經係前度
應該唔會再搵到好似佢咁好既女友了

恭喜ching

close frd一齊唔到可能係大家都唔夠愛對方
只要其中一個夠愛嘅話 就會有踏出第一步嘅勇氣
最後用”唔想冇左呢個重要朋友”嘅爛理由去掩飾自己嘅懦弱

追返佢
雖然我都係同你一樣

如果可以 我都想

我追都追唔返
一黎唔知點追
二黎搵佢唔到
岩岩仲成個on9仔咁行返以前一齊行過既地方
當佢仲係我則邊送佢返屋企
最後都係得我一個

追完po
大部份都用係唔係aa制黎定義好唔好

我真係唔識點讚佢…
所有既優點基本上都有
缺點我一齊左2年都搵唔到
從來無同佢唔開心過一日
當我小朋友咁錫但同時又會尊重我做下小女人
我同d朋友一置認定左佢近乎0死角
連我果個雞蛋裡挑骨頭既呀媽都好中意佢，無野批評過
所以啱啱同佢結束左情侶關係

正式成為一家人

恭喜你

但你個名

我另一個ac叫死全家

aa制背後可能係講緊
佢肯同你捱、佢溫柔體貼、佢唔會好物質、佢唔會要求你帶佢周圍食咩好西買咩野 你做唔到就同你分手等等
aa制只係其中一樣 亦唔係必要

連登仔講好女人淨係識講錢
咩唔洗送野食飯AA
根本連登仔自己在意錢多過班港女

好好珍惜

我睇唔到喺到share嘅有好多在意AA 同 錢
例如有巴打話鐘意個女朋友鐘意接觸新事物，有進心
有人話女朋友會記晒自己屋企人生日，會有心搞慶祝活動

而且重點唔係錢，係唔會佔便易拎著數、係會尊重同視對方為長遠一齊嘅另一半

叻

簡單就是美

呢個post 越睇越心酸
原來大家都有咁好嘅女朋友

有時愈好愈冇人會珍惜

反而愈衰派帽玩玩下個啲先多人鍾情

記得有個前女友
咩都以我為先
尊重我 尊重我屋企人 尊重我朋友
願意接觸我嘅興趣 好得意地多數佢自己都會愛上埋
去旅行肯陪我睇毒野 plan行程幾乎以我覺得有趣為先
不過性生活不合 放生左大家

拍左拖10年幾，雖然會買手袋，但係有錢一齊用冇錢就一齊捱，從來唔會唔比我打機同砌模型，有時仲一齊打機，而家做埋我老婆

巴打好好珍惜
巴打女朋友有無話咩原因中意你？

咁你對佢係點㗎？
會唔會好似佢咁？

Right, less is more!

多啲正能量post ，你睇下，好女仔都好多架。

我好鍾意呢個post

巴打我都努力儲錢買樓娶佢

以前喺，但結咗婚後唔再喺

詳細分享一下

永遠都係我果邊諗我
自己幾攰都會陪我
明明自己有10樣野做 點都擠D時間比我
明明我唔好既野 做得唔好 會諗埋藉口比我等我好過D
屌 我愛你

每個人都有自已嘅目標，加油

我都有問過，佢話鐘意我份人夠真同我嘅性格喎

未結婚嗰陣千依百順 ：
叫佢做乜都肯做，咩都聽晒你話（嗰陣仲要係同一間公司，同一間舖一冇客就係後倉大戰）
結咗婚之後百般挑剔 ：
摸吓又唔得，又話叫我咪煩佢，成日攤係度死蛇爛鱔...莫講話大戰，切磋吓都唔比

我對佢同佢對我差唔多，興幸拍左咁耐仲係熱戀期，每日都要傾下電話同facetime

留名羨慕吓都好

我對小朋友就不了，寧願養下貓狗算

真係好
要好好珍惜啊
好女仔好男仔都愈嚟愈少

女仔好起上嚟真係好似天使噉

當然喇
祝你都搵到你理想嘅伴侶

承你貴言

有上進心 會努力讀書搵工增值自己
會睇好多唔同嘅書電影同文
一齊傾吓政治同哲學
聽到我錯logic或者論點唔啱會話返俾我知
有智慧嘅女人真係好吸引

平時食飯唔會一味expect我請
間中會主動話要找數埋單
除返開大家一個月食飯嘅錢大約我6佢4到
但又會事前俾定銀包我或者之前塞返錢俾我
等我喺其他人面前都係我俾咁

有時行街經過隨口講過想食某樣嘢又會買俾我
知我鍾意比卡超又會手作織吓公仔 熨吓拼豆 或者買啲有比卡超嘅得意嘢俾我

又會一齊計劃吓將來
諗買樓諗移民諗生小朋友咩都會傾吓
雖然冇好detail嘅plan 但一齊有個方向已經令人覺得好有安全感 （係 其實男人老狗都會想要安全感）

太多 列唔晒

𠵱句有啲喜感

留名 睇男朋友留言 學野

係啊，幾辛苦，幾累都會走過嚟陪我

又讀書，又工作，會同我慳錢，儲錢買樓

拍左十年先結婚？佢無催過你架？睇黎好信任你

我女朋友仲會扮比卡超叫添啊

當我係小智，聽我話

想問巴打幾歲？儲錢儲成點
想聽下勵志故事
將來我都會努力儲錢結婚買樓

好多好女仔

絲打分享下自己

一方面又鍾意
一方面又驚散咗真係乜都冇
有時真係想，睇住佢幸福開心就好
太熟就驚變質

從來唔會叫我請食飯，送禮物
唔洗我陪佢
又唔洗日日message 或者傾電話
之前一直以為佢唔會出現
原來一直已經係我身邊
我好愛佢
到死都會同佢一齊

same here好穩定

28歲啦，有份穩定工作收入，儲左幾年，夠比居居首期咁，私樓首期仲要比時間啊。女人咁愛你，比晒青春你，寧願自己死慳死抵都要令佢幸福，幾辛苦都值得嘅。

巴打加油💪🏻

女朋友大過我 同佢一齊咗兩年，雖然有時會因為啲無厘頭嘅嘢嘈一嘈但傾幾句就會好快好返，又好體貼體諒我，有時我心情唔好發佢脾氣重會氹返我轉頭

做好多事之前都以我為先諗下，係我失落唔開心個時又會安慰下係我身邊支持我

最後，我愛你女朋友

好驚表白之後佢唔接受 以後見到尷尬
連朋友都無得做

點解咁撚好好好珍惜

有

羨慕，希望修成正果。

勁sweet
女朋友知自己鍾意咩又會配合真係好撚吸引

between 平時兩個人嗰陣先會扮？

好似發夢咁

典野美女與野獸組合，又唔介意我無錢，不過都經過好多年磨合

可愛到死啊陰公
出街有時扮

有，樣樣野都好，係唔夠淫

做frd反而大家都有空間

冚家產 你係咪同緊我條女拍拖

表白失敗唔會做唔返朋友嘅
對方事後會避你只係因為佢feel到你未放低

你對人好對方自然都對你好
其實係有時佢發脾氣我冇講姐

次次講出嚟，我啲friend 都話我痴撚線

可以由中學到大學到出黎做野都keep到已經好難

好似青梅竹馬到白頭到老噉

啱啊

我條女

性生活不合真係咁係愛情當中咁重要...？

竟然冇連登痴線佬出嚟

都重要嘅講真 聖人咩

係喎，呢度個個都好正面

連登長期條條女都係雞
正式宣布喺依個post出現嘅女仔都可以倖免

以為有人衝出嚟又話雞又話盛

所以揾到夾得埋嘅真係好難
價值觀、性格、話題、興趣、身活習慣、父母、性
仲要計埋timing，經濟，職業所需出國等等
唔只過五關斬六將咁簡單⋯

我女朋友
唔拜金 唔好名牌 唔食貴野
去食野永遠都係揀餐牌最平果樣野黎食
個餐冇野飲就唔飲野
最重要係錫我老母 我諗係香港地黎講都算少有

另外我個妹都係咁

係
笑到死，點解無人衝出黎講既

係囉

真 所以一直咪話搵到啱就要珍惜

但我覺得其實都唔係一嚟就遇上一個同你咩都好啱好夾嘅人 當然都有機會啦

但有時好 就係好在大家會珍惜對方
所以肯磨合 肯犧牲

我女朋友最好

呢樣真

係！我女朋友都好錫我屋企人！識做人。

我都想遇到個咁

點樣錫你媽咪？
有無例子

因為佢地駁唔到

相信有個好女友嘅巴打都係好好嘅男仔
個po好正能量

咁係佢呃你
佢本性係咁
當然唔排除係你縱壞佢

扑嘢個感覺會唔會好怪

祝福你哋！

會買野上黎比佢
過時過節前會問定邊日上黎食飯 就算正日都冇問題
上到黎又會坐定定陪我媽咪傾計

我寧願慳自己，都唔會慳女朋友啊，佢咁錫我，睇戲好平常架啫，唔係時常睇既

你對佢都好呀 會珍惜佢

我個女朋友都係

有
一個為我著想、願意陪我一齊捱既女朋友，仲會一齊討論我地既將來，帶我食啲我未食過既好野。
最重要既係大家好多方面都好夾。
打算未來6年內拉埋天窗👩‍❤️‍👨
雖然平時我幫佢影相影得差會有好大脾氣，但除此之外係無可挑剔。

有覺得搵到佢都幾好彩

永遠都有話題唔會dead air
大家tg消失半個鐘已經想搵對方

雙方都心有靈犀知對方要講咩
以前long d試過連登開鋪（我好少開鋪）
點知第一個入黎留言嘅人勁岩傾
傾傾下居然發現係佢

同埋同我一齊嗰陣好可愛
傻下傻下咁
兩個人可以好似小朋友咁相處
又可以正正經經講啲有用嘅建議
啲人成日話想女朋友醒但傻下傻下
應該就係呢type

有次我話驚送野俾佢佢會唔鍾意份禮物
佢即刻喊到仆街
之後仲好真心咁話送舊屎俾佢佢都鍾意

我諗幾乎所有我想要嘅優點都集齊哂
唯一缺點係成日話自己又肥又醜
咪撚嘈啦都話你最靚咯
你最靚呀

女朋豬我愛你

有，除咗成日食唔晒啲嘢要我食埋，搞到我肥撚咗好多之外冇咩缺點

祝福你地修成正果

我女朋友話，求婚戒指💍比個汽水蓋或者親手整既戒指就夠啦。感動到。
我送咩禮物都佢鍾意❤️。

我愛女朋友，我幾辛苦都值得，我要比到幸福你

如果李尊d文係女仔拎黎碎碟用
呢個post就係男仔既飛機文

好想睇多d呢d post😭😭

咁證明以後佢飛你可以乾乾淨淨唔洗煩

我

諗住幾歲結婚
加油呀你地都要

0死角係形容個樣？

我都想成為一個好嘅女朋友，好到佢可以忘記晒佢啲ex嘅所有好

有

同居左之後, 日日煮飯煮足三餐, 不論平日還是係放假, 而且煮得好好食

從來冇要我送禮物比佢, 成日剩係想送禮物比我, 買餸會格價, 好識得慳錢, 好少買名牌

大家性格都好夾, 冇乜牌氣, 冇乜奇怪壞習慣, 同居左成年大家都冇乜點鬧過交, 甚至乎夾到我都唔覺得有磨合過

唔煙唔酒唔會浦, 大家會話比大家知黎緊既行程, 唔會無啦啦失左蹤或唔知佢做緊乜

好易滿足, 好鐘意笑, 做好少既事情佢已經可以好開心。例如只係帶佢出去遊山玩水, 夜晚一齊攬住傾計, 陪佢響屋企睇戲, 幫佢影緝靚相已經好開心

冇乜異性朋友, 大家都好識得同異性保持應有既距離, 大家D電腦電話任睇任用, 所有野都好透明

唔會懶懶行, 我地都好一致想努力搵多D錢, 大家金錢觀好一致, 覺得金錢好緊要

會比私人空間你, 我專心做野果陣唔會煩住我

會認真聽你講野, 同你傾計, 唔會hea應, 所以好多時我都好肯同佢傾計, 訓之前成日都攬住傾到好夜

好識同人相處, 我屋企人同朋友都好鐘意佢

都拍左拖一段時間, 成日都仲大大聲同我表白

好似都冇乜缺點, 遇到佢係用盡我畢生既運氣

男人做同樣既野，就係小家度縮寒酸孤寒

有一個會煮飯比我食
會主動話AA
愛我愛埋我屋企人
知道我無安全感會盡量比我
成日痴住我
有時會比小驚喜我
為咗我會改變 想我開心
會諗大家既將來
唔會嬲我做得唔好嘅嘢
會包容我
成日都充滿活力唔識停
大家永遠都有唔同話題傾
對住佢永遠都唔會覺得攰
只要見到佢就覺得好開心好幸福好似得到全世界咁
好愛你呀baby

Ching上世做左咩好事

呢個post好sweet

我都覺得自己中咗六合彩，
佢成日哄埋我耳邊講我愛你，
佢絕對信任我，唔會 check手機，
Window shopping 🛍 ，行下街，唔消費已經好田。
大家對錢好緊要，唔會亂花，覺得銀行存款數字上升會好興奮，買磚頭🧱係首要目標。

大家一齊努力比幸福另一半

性格
樣黎講，都算靚女

慢慢黎啦
好似有段故喎，分享一下啦

我估佢樣樣記數，唔係講緊大家差對方係幾錢
係平時自己洗費

利申：有用app記開每日開支收入

我覺得要買到樓先結婚，儲緊錢，嫁比我喎，嫁係給女人一個家嘛。佢願意等我，叫我唔洗咁大壓力。

大家加油💪🏻

等其他巴打分享下

驚你比其他女仔搶走啊，所以佢要捉實你

亂世之下，希望有多啲正能量

但係佢唔發脾氣，你會唔會因為咁忽略佢感受？

觀塘足仔/ 樓上骨好唔好玩

肯口爆

我女朋友好好，一齊咁耐幾乎日日都見
但又唔會覺得煩厭，仲可以去唔同地方，
一齊去學去睇唔同嘅嘢

細路仔先會咁諗野

細路仔先會唔咁諗

成熟嘅伴侶唔需要發脾氣
發脾氣只會傷人 再傷自己
你學識大個同人相處先講野啦
定其實你伴侶同你一樣細蚊仔 咁就真係無辦法
其實只有攤出黎講 只解決到問題
發脾氣 講粗口 我係男人都唔想理你

因為做仆街容易好人難

咁都叫好

佢雖然用咗「發脾氣」呢個字眼，但過份遷就一個人會有反效果。
發脾氣唔一定講哂粗口同埋發癲，可以係適當嘅情緒表達。我係一個唔會用粗口鬧人嘅人，但我好認同樓上講嘅如果對方無「發脾氣」我解讀為任何情緒上表達，另一半會好易忽視，所以我唔認為只有細路先咁諗，只係你唔習慣代入人地立場度諗先會咁樣講得出口。

佢條女就慘啦 十年跟著個連登雞蟲...

睇你點睇咩叫發脾氣
我覺得發脾氣係無理，emotional嘅行為
唔發脾氣＝\＝ 唔express 自己
express自己completely and totally 有好多方法
可能你講嘅發脾氣同我講嘅唔同
你有無見人係街嘈交
果d男人真係好可憐
以destructive嘅方法唔可能長久，因為唔會解決到問題
發脾氣實質就逼緊人

本身見到佢地咁幸福仲凳佢地高興，但點知原來佢....佢條女都好慘喎

睇哂條友開d post
條女應該一睇就認得係自己
收入1xk 2xk
大食 一晚chur幾次
15拍到25
6月酒店求婚上連登問

咁多hints都要嫁比雞蟲真係陰公...

不過當一個人同你相處，一直都無脾氣，好易有一日一次過爆出黎，到時就完全無彎轉。
過份嘅情緒表達、用言語去傷害人其實係解決唔到個問題，溝通好重要，但都唔可以冇適當嘅情緒表達。

上面巴打都幾誠實 自稱唔煙唔賭唔酒
無提到自己無係觀塘玩樓上足仔141

依d就係我講嘅細路仔
「一次過爆出黎」
依d人好多負能量 成日覺得世界壓迫佢咁 特別多女仔會咁
係咪小巴唔會叫出車 出面俾人蝦唔出聲
事實上成熟嘅人會主動發聲
大家當大家成熟嘅人 關係先會平等
但你就講到 無脾氣係壞事，係會累積負面
完全唔係同一回事
坦白講 似湊女

比人老屈都可以删埋

個個我個friend嚟

佢鍾意你有幾多同你有幾好係唔成正比

呢度有拍左拖2年多
由一開始就已經勁錫我，又照顧我，照顧我照顧到仲好過我老母雖然我有時好賤咁搞到佢好傷心，但佢都仍然咁愛我錫我，女朋友我愛你
佢屋企人又對我勁好，成日叫我上佢到食飯，上親去就大魚大肉咁款
我成日講笑咁講，我多左個呀爸呀媽，佢地又多左個仔

我女朋友會
靚女依d不在話
好勤力好上進
對我好對屋企人都好
好睇量我 我做嘢遲到唔會發老脾
會自動aa 不過我唔會比佢成日咁做
重會同我一齊上連登睇9meme 互share好開心
都唔知做左d咩先有個咁好既女朋友🥺

恭喜呀 要好好珍惜 祝福🙏🏻

我想講嘅一次過爆出黎係直接分手無彎轉
因為太過遷就另一半又無適當表達自己嘅感受
到咗某一刻佢會頂唔順直接分手
或者你成日遇到你口中講嘅發癲女仔，所以先會向呢面諗啦⋯⋯

洗衫煮飯都囡囡做晒
囡囡又靚又叻
份人又和善

你條女咁好你又玩樓上足仔141

係囉 本來仲恭喜你
珍惜啦師兄

但你有個咁好嘅女朋友都要叫雞？

好似有段故喎，唔少巴打知道發生咩事

借緊我女朋友ac
佢好好
係我咁多任最好嘅一位
好關心我
好為我著想
同佢一齊，先發覺自己喜歡成日小鳥依人type
睇下佢有冇機會見到哈哈哈

真心 大把女仔本身好好 咪因為你呢d人搞到佢地灰心囉
真係好撚諷刺

我女朋友係初戀
佢同我都經歷左好多先一齊返
所以好珍惜同佢一齊嘅時間
雖然要LondD
但係佢都陪我成日FaceTime
而且可以放心佢唔會出軌
又會幫我省錢 會諗將來
重點係會肯磨合改下性格
好多節日以為武漢肺炎去唔到慶祝
辛苦你啦女朋友

你睇返佢啲舊post就會知

樣樣記數 通常係唔想受對方恩惠先會計咁足 過來人話你知 我唔愛條仔先會連一兩蚊都唔想欠佢

係咪姐係佢夠鬆？

因為做好嘢無人珍惜、會習慣

樓主pin一pin 隨時救得返一個好女仔

我覺得要事主出來講清楚

一撳入去以為自己撳錯ac，check左幾次

愈爆愈多料咁既......

我都係
咁就呃咗條女十年

恭喜巴打

可能啲人對朋友同男朋友要求唔同

我懷疑呢個帖 好多好朋友mon post

唔明 即係點

自膠 打錯
係女朋友先啱

女朋友

close frd 一齊
一分手就咩都唔係

有呀 不過間中都嘈下

係男人就認左佢啦，
證據都擺在眼前

可能係成反比
見到好多故事都係咁

呢個係罕有嘅讚女人post

唔好為咗其他人失去自己

唔止一個巴打咁講事主wo ！

係咪要開broad 講清講楚

拿！最後果句我真心頂唔順你！

笑左

Good ball ching

呢個po只會睇到我想喊
我願意付出所有野去換一個咁嘅女朋友

她唔追名牌，最貴個袋係我送嘅~$3000，佢自己買就唔見有「名牌」，冇乜化妝品而且唔貴。

AA制，除咗特別日子，不過情人節食飯都會AA

自己賺自己洗，好少要我比錢，不過我有比附屬卡佢(每月都喺三四千左右 主要碌超市同餐廳，有時會比翻我添)。

每次夜機翻到香港，佢得閒就會煲湯等我，搵埋衫褲比我沖涼，一入屋完全唔洗煩

btw, 佢有時都幾臭脾氣，講嘢幾mean 有骨，小氣，唔小心激嬲佢又冇表示然後之後先同你計。總之人冇完美，忍 其實都係一種愛。

有段故事喎，分享一下

巴打識諗

要突破連登固有思維

巴打結咗婚?

我個個同你一樣
但唔大波

一齊買樓， 唔介意我人工低 同 學歷低

通常越搵到錢既女人越唔介意比錢
大前題係佢真心愛你

咁佢都有忍我嘅，最重要係冇隔夜仇

準備架嗱

係，啲唔開心既事唔好記住，好多時大家將啲不愉快既事放大，開心既野就唔記得咗

嘩 好似好毒好腐女😂扮比卡超叫🙊你女朋友幾多歲啊？😂

以為係自己留言

見異思遷係仆街，如小弟🙊

絕對認同！女人唔愛你都唔買野比你啦，自己儲自己錢去含撚

好馬都要遇到伯樂先得
肯aa 尊重比佢自由打機
最後獲得一頂帽

佢又冇買俾我
大家aa
唔洗互送禮物

好好，晒下命先
唔拜金，唔好名牌
無咩牌氣，又肯捱
有交帶有愛心，同我屋企人關係好
肯食平嘢/老麥
唔使點化妝都見得下人
唔肥又有D
唔使點哄又唔會chur
大學畢業收入又30k up 再加本身唔大使有儲蓄
肯配合儲錢/ 理財大計
所以最後做埋老婆

你根本唔配有一個好嘅女朋友
收皮啦

平淡是福，不過肯為你洗錢喺你身上既女人肯定好撚愛你🤟🏻又搵到錢既女人🤟🏻

一齊多啲放閃。

無縫接軌同帶綠帽就係呢啲人令女仔唔再相信男人

佢就成日記住，我就好多都唔記得。我會即時嬲，但係半個鐘後就冇事，第二日瞓醒就唔記得。

咁就好。
Btw ，而家女朋友幫埋我清潔耳仔，眼仔同鼻哥，睇下有無污糟。
有眼屎，鼻屎都唔介意撩走佢

真係要養成良好起底習慣

好嘔心
個女仔值得更好
死雞蟲放生人啦

嘩

佢女朋友被矇蔽咗咁多年

愈爆愈多.....咁多會員知既！

雞蟲係咪即係會叫雞？

你識唔識個用個起底功能

網民力量好大！

係唔係拍拖就唔可以聯絡ex gf

我地推到樓主既女朋友知道

觀塘足仔/樓上骨 15

事主係咪真？

靚女，心地好，
應使得使，
煮嘢好食，
最偉大係容許我有自由，
永遠包容我。

宜家變咗做我老婆lu

巴打好幸福

你終於揾到

我都有睇到呢個

所以有時真係唔係你想暪就可以暪到一世

呢個男人唔抵幫

恭喜曬

佢好似已潛...

你知唔知腐女點解

按一下起底就見到，你都試下

見到啦

起佢底啦

點解個女朋友唔知

呢啲瞞得好真係唔會知

叫雞既男人=雞蟲

有愛心，善解人意
鐘意煮嘢食
床上仲好配合

我男朋友

以個post 令我相信愛情

其實巴打你除咗識係連登曬你女朋友 仲有啲咩係識

分享一下

同意，有能力靠自己。

我係咪踩親你條尾

別再做情人 做隻貓做隻狗 不做情人
做隻寵物至少可愛迷人～

好supportive 我grad出嚟返第一年工好唔適應佢知咗之後安慰我又寫情信

後尾有U收咗我讀master 半工讀緊chur到核爆冇時間見面佢會俾驚喜我 整飯盒拎去office 買玩具氹我開心咁

佢又唔會俾壓力我 同我講覺得辛苦就quit啦經濟嘢唔洗擔心專心做我想做嘅嘢就ok

性格勁好 就算唔鍾意我出去同frd玩夜返都唔會發爛咋會嗲我會搞到我內疚唔去

本身中學grad冇contact 幾年 後尾因緣際會熟絡咗最後一齊

我女朋友好好
一見到個post就癡左線咁叫我留言讚佢
講講下佢仲嬲左添
唉 佢真係幾好架

嘩，好有緣份，仲修成正果。恭喜🎊

笑左
真係會有巴打既女朋友mon post

佢又吹我覆post啦
佢話追曬成個post都冇人係讚佢 唉屌
我女朋友好好架 成日送禮物比我
又整炸雞同蛋糕我食
前排中秋仲整左月餅
我真係好撚飽呀

如果佢仲話叫唔到有人讚佢既話
我唯有貼佢個樣上黎同佢相認
唉 佢真係好好架

你女朋友好搞笑

老實講喎，聽完你咁講，你女朋友的確好好喎！

恭喜

清做咩咁sad

話愛唔變，咁點解啲人會見一個愛一個
有新就話舊唔好，唔愛前度呢

冇嘢 為佢開心姐

岩呀
所以我入黎reply你啦女朋友

我下次留言會括住我係男朋友架啦

（我係男朋友）

淨係覺得上得連登個文化又唔了解 淨係識哂命 咩挖耳屎 分享下日常可以 但無人想知呢啲嘢
覆人嗰啲comment同fb廢老一樣

連登不嬲都係負面嘢多
串黎串去 踩黎踩去 或者鬧黎鬧去
或者係笑9人 同埋唔抵得人好

好少鼓勵或者真係正面嘅嘢
除非有人開po話自己好慘
咁先有人出嚟安慰 支持

肯同自己捱嘅伴侶
真係要好好珍惜

呢啲嘢有選擇權嘅啫
本身連登個文化就係自嘲互踩
其實好多圍爐po都好正面
覺得負面想正面啲嗰陣咪唔好上嚟咪得
就係咁簡單

講緊佢講嘢個tone同內容
唔需要扯到個風氣問題
知道咩叫雞蟲咪Google囉
本身就唔係連登專用term嚟
係咪覺得另一半幫自己做個人衛生係件好自豪嘅事

女朋友好有吸引力
好多人追
好多選擇
我就又樣衰
份人又懶又冇手尾
手頭上又冇錢
佢都冇嫌棄
會同我一齊捱一齊食雞條

明明自己有潔癖
但唔介意我間房亂到七彩

食飯會一人一餐
仲要次次都係請我食貴野

知我心散會陪我做assignment
陪通頂都試過

知我極度冇安全感會俾好多安全感我
會主動報到
見我吃醋會氹我
一直唔講肉麻野都為左我去講

口講鐘意成熟既男人
但唔介意我成日成個細路咁
俾我嗲佢

嗌交既時候會忍住怒火氹番我
亦都會同我傾而唔係冷戰

一直都對性抗拒都為左我去嘗試
會努力滿足我

買野俾我唔手軟

會去投入我既興趣，就我食野就我去玩

我都未講佢又靚又大波把聲又甜戴眼鏡又好睇仲要係我最愛既姐姐型

我成日都話前半生會咁黑仔都係因為佢，同佢一齊已經用盡左我前半生既運氣

我真係好愛你女朋友

我一定會俾到幸福你

d 女想bye bye就會堅持記數唔想欠對方

你條女咁好仲去玩足仔
正仆街黎

其實係咪即係邪骨 唔識依啲
定靜係用手/口幫出火 唔屌

借朋友ac
我女朋友好好 唔港女唔拜金
唔貪名牌 又肯aa
有時又肯請我食野
遲到又肯等我
超隨和同nice 又中意笑
唔會食煙落酒吧玩
已經4年了

應該加錢有得做全套卦

起番底先知呢位絲打分左手，發左瘋。踩親佢條尾。

我就唔想再理佢啦，就好似如果有狗吠你，唔通吠番佢咩，梗係唔理隻癲狗走人啦。加多句睇你分手仆街更開心。

呢個係咪大家想要既連登文化？

開口埋口講文化，呢啲唔係叫文化！ 好好地個post 都要罵戰，我想講為乜？ 唔想同人嘈你又搵人嘈？

你係鍾意人地咁既方式對你既咁無所謂。

真心嘔心

人地話未分手仲好sweet

咁你鍾意咁方式對待咁無所謂啦，

你係習慣，服從，享受呢啲所謂「文化」，你有咁重口咪嗜好阻止唔到你，但無必要灌輸人地身上。

「文化」呢個term 唔好用亂，唔識就google 。

無人覺得好自豪，只係想講對方唔介意咁做，好貼心。
唔好下下心胸狹窄。

呢啲就係互踩，係咪？

淨係覺得個位絲打好自我中心，
下下用自己想法去度其他人，
但又唔想自己有咩問題，
仲要將自己想法問題合理化，
話人廢老，自己十足似老屎忽，所謂「文化」係咁架啦，仲叫唔鍾意咁樣咪quit lor ，Brian Cha 咩

啲女人好蠱惑㗎
利申 180度變，之後一頂帽送過嚟

唔係帽

恭喜巴打

聽到呢啲事好鬼開心

真心愛你女仔唔需要你咩大富大貴，更加願意同你捱。
呢樣足以令男仔潛能發揮出來，幾辛苦都會頂硬上，
為既係比到幸福背後默默支持你嘅女人。

加油💪🏻巴打！

無呀屌

No offense ，btw
佢女朋友似係自卑又驚自己嫁唔出type ，咩都做齊
又講到幾慳，用爛野一齊捱，要汽水蓋戒指
聽佢講都睇得出個女仔好造作⋯⋯⋯
有啲感覺似係幫寵物洗耳 戓者一個傭人
幾羨慕 我都好想搵到一個主子，當我寵物咁樣錫我就好了

拉埋天窗
恭喜

No offence?
你講野有無問題？
你覺唔覺得自己講野好低能，我一直唔想理你講埋啲低能說話。
做乜撚作？
你明辣興我，你係唔係引罵戰？

價值觀唔同覺得辛苦就分手，係因應情況。好好珍惜一個對你好嘅女朋友

睇番你個post ，你自己抵死仆街咁樣對女仔呢，真係有報應。
30歲人都唔化，成個無腦細路仔咁，講野口沒遮攔，成班人都你話低能幼稚，
你當女性係工人，你唔撚識做人。
你咁既垃圾，你話你自己又窮又無錢，真係女仔行埋你黎真係唔好彩。
仲要成個媽寶裙腳仔咁，老母講咩就信，有無腦架。

「係咪真係有機會？諗翻起當初自己真係好自私。佢成日請我食咩都得，佢叫我請一餐$400-500 兩個人，我居然覺得好貴，就認定價值觀唔同。但而家諗返女仔都係想要啲儀式感，佢成日請我食佢都唔介意佢都係想我依個男朋友做吓樣請佢食一餐姐。」

你自己咁對女朋友，

垃圾到，食軟飯，幼稚到，

你都係咪出黎拍拖啦

無

因為已經娶左佢

個咩古巨基巴打真係想做鴨架

女朋友成日請佢食野，仲想養埋佢添，

女朋友偶爾叫佢請佢食貴野就周身痛。

做男人做到佢咁。

任屌唔嬲
可以同fd一齊顏射
屌完屎眼再屌閪佢會好爽好開心
鍾意食我d精...

睇返你舊post
你個ex都係咁對你喎
你又覺得好造作？
定係你自己失去左個咁好既女朋友
唔抵得人地有呀

人就係咁
有既時候唔珍惜
無左先黎後悔

絲打加油

老婆呢？前幾年結咗婚

一個名牌袋都無，唔鍾意花
我識佢個陣我失緊業成年，佢個陣仲返兩份工養埋我
又唔嫌我老，我大佢12年（我老婆係港女）
又唔會買貴嘢食貴嘢，家下佢搵錢又多過我
😎

我三年半了

佢仲要30歲人添。
講野唔經大腦

患難見真情。

有啲女真係唔得，一同你拍拖就變左另一個人

Close friend唔係已經扑過野先叫close friend?

其實我成日覺得咁樣做雙面人好攰

唔係雙面人
係一拍拖就會變女朋友模式

個ac我同我朋友一齊用，我又唔會得登睇佢開咩post睇咩post,不過我咁講你地一定唔信，你估個個都有isp email 開ac咩，我見到想留言嘅post咪同佢講聲話要用個ac,咁唔通我每次用都要睇晒佢之前啲記錄先用？我都係見到個topic 想留言所以先再問佢借

你女朋友信你就得啦

不嬲都冇野呃佢，係我個朋友話有人係咁話我雞蟲，我先再問佢借嚟用講兩句，我平時都唔留言嘅，今次俾佢累死

理解不能

佢好體諒我脾氣差，會俾時間我改

知道就好喇 唔好再成日激人

缺點 Error404 Not Found

好慘 你女朋友一直以為你好好但你走去叫雞

你睇我上面啲留言先，我個fd嚟

人哋而家識起底好叻叻啦
明明自己就不停係感情台講同ex幾唔夾幾大壓力
都有面對過感情難題
係都要攞返之前啲po嚟講

講真呢個貼其他巴絲正常分享不知睇得幾開心
但係佢啲留言都總係有種fb啲師奶tone係度
都唔知無端端扯咩連登風氣
明知負面都係要上嚟自虐

如果係真 你都幾慘
希望你講嘅係真啦
講大話到時冇左個女朋友唔好喊

男女都係啦
情侶之間唔好覺得咩都係理所當然 咩都係奉旨
會對段關係好好

係，大家都經歷過難題，但同你提出既野無關痛癢喎？

問題係你自己態度差炸喎？你唔gur 我都可以唔gur 你啫。

上得黎都係想同大家分享，唔係挑機。

我挖番你啲嘢係想比你自己感受下比人咁對待你有咩感受啫，又話互踩自嘲嘛。你得，人地踩你唔得咩？

另外樓上古巨基巴打口沒遮攔，三番四次出言不遜，抵比我話。

BTW ，最重要既係你地兩個都好多人圍插你喎。

定係你覺得自己眾人皆醉我獨醒啊？自己睇法獨特清高？

我反而覺得你好自我中心，心胸狹窄，小人之心啫。

永遠唔知自己有咩問題

Btw，同你嘈都晒氣，我無必要取悅你。

因為好嘅唔會出post周圍曬
衰嘅一定唱通街

真
我都覺得自己對佢有虧欠
好想俾到好既生活佢
以前自己對錢唔太care，成日覺得夠用就好
係佢令我想再努力d

都係啊。

網上都好既，無人知你邊個。

現實中就唔好曬，諗起明星，網絡KOL個啲

咁理性咁諗又唔會冇缺點既
佢都難氹架
要求多同要求高架
同埋佢把口都幾mean
但我好願意包容佢既缺點

我明 我同你諗嘅一樣
巴打一齊努力

我每次唔開心既時候，女朋友成日會扮傻引我笑
之後我會影低做sticker & gif，佢又唔介意我影到佢勁傻勁樣衰，超玩得

本身唔識煮野之後慢慢學，呢家我想食咩，佢都會整比我食

女朋友，我真係超級超級愛你如果你見到既話，我會娶你做我老婆

一齊出生入死過
行街食過煙

我講大話死全家一世冇女行街俾車車死永世都冇得輪迴

連登係咁

Me

我信你 你呃我地都無用
我地唔係你女朋友 呃黎無用
不過你都係快啲唔好再借你個朋友個ac 啦
點洗都唔清架啦

咁sweet就咪撚加密啦屌你

硬條件 : 有錢 (已經兩層樓)，有學識，
一大神科，專業人士，搵到錢，工作穩定

個人性格 :
公平，我買野比佢佢一定要回禮主動AA (剩係依樣都贏5成女)
專一
唔會發on9脾氣
願意配合對方要面(不論日常生活定性生活)，
唔嫌人窮，剩係會嫌人性格問題，工作能力
痴身
識講笑話
識幫人慳錢
簡單D講就係家庭教育太好

不過始終屋企差距太大，女朋友又太好，比唔到D咩佢
搞到自己時時刻刻都覺得對佢唔住

家庭教育真係好大影響
Btw 巴打唔好比支共潛移默化咗你
硬條件硬實力呢啲都係支共中文

我 但比人派帽

好幾個朋友個女朋友都幾好，佢哋啲男朋友都成日同朋友讚佢哋

但原來出面有接單做ptgf
所以先對條仔好啲

為各位有好好嘅女朋友感到高興
誠心祝福你地 記得好好珍惜 同將最好嘅比佢
都祝自己有一日遇到好好女朋友

識得say sorry, 同真係為左我改變
定我太低要求
但佢真係好好

可能仲有其他野你一時間諗唔到姐
會識say sorry同改變
即係聽人意見, 唔會過份自我中心
其實好重要, 要好好珍惜阿巴打

睇佢個id就知啦

原來人地咁容易比我地激嬲好似狗咁不停吠我地
仲話我地抵鬧 自我中心到佢吖
我真係覺得佢Ex好撚可憐呀 佢咁衰格
追佢Post同留言見到呢
佢不停感情台分手話咩係當初冇諗清楚然後一齊
睇返之前post佢一個月內搵到佢呢個所謂好好既女朋友
話個前度令佢辛苦又點 一早唔愛佢又點 又話ex太有主見 唔係佢要既類型
講到尾作為男人佢垃撚圾 連嗌交都話失眠辛苦
佢話個Ex好愛佢，見到就傷心到仆街。Push到上其他平台比佢Ex見到認清佢啦
重點係佢咪又係當宜家女朋友係印尼工人，話咩溫柔體貼、煮飯做家務、慳家用爛野符合佢所有條件
話自己發緊夢，見到都笑撚死

你的朋友就是你

完全唔會唔抵得 其他巴打可能都會羨慕
我ex ex冇佢女朋友咁low
我ex ex唔會用爛野二手野
我ex ex對我好既方式係佢唔識都為咗我去學同做
都唔會話汽水蓋戒指 正常香港女性
絲打 你問心啦 正常人一聽到都覺佢條女造作 扮嘢 心機錶
二十幾歲人扮比卡超當小智聽佢話
再唔係佢條女就係豬扒 要迎合青檸梳打 怕自己冇人要
2020年喇 清醒啲啦 叫阿梳打唔好起到圍爐取暖自high
佢咁曬命 叫佢擺女朋友張相出黎 睇下連登仔仲羨唔羡慕幸唔幸福

Push

咁講啦
全部野都係你估姐
上網既野都係任佢up
都冇必要係咁狙擊人

係咪鬧緊埋你自己你咪又係要cheap到要去對方屋企食飯慳錢
自己冇能力俾錢唔想出街食同你女朋友cheap鬥cheap
睇你留言估到你對之前啲Ex都唔方好，唔夾就唔愛，你知唔知咩係愛啊柒頭梳打
搵到咩100%Match就好愛 ，唔好笑大人個口啦

你都有報應架
你咪又係當你條女係工人，洗耳仔鼻屎
睇你啲留言 八月頭先同Ex分手 八月尾不停曬新女朋友
你唔好喺度扮清高啦，鍵盤戰士扮專家

我女朋友咪係

30歲人啦，講野都咁低能，你咁既人咪抵你死囉，全部人都圍插你呢個軟飯裙腳仔啊。

你份人先撩者賤，你真係咪出黎害人啦，把口賤到死。

人地慳家呢，都比你講到咁，證明你心胸狹窄到，成個女人咁。

仲有呢，思維咪咁低智啦，佢咁慳，唔代表我對佢慳喎，
我對佢豪爽啲細節唔通講晒比你聽咩，樓既首期我比晒，出街食飯我比晒，我邊到顯得好似你咁軟飯啊，On9仔

你心胸狹窄呢，唔好拉埋其他人正常人落水，係你呢啲特別child 登仔先會諗野。身邊好多人同我都覺得佢好，洗鬼你覺得咩。

軟飯鐸縮仔

由始到終，係你心胸狹窄啊

人地幫我就當工人，所以咪話你心胸狹窄囉，我想突出佢唔介意咁做炸

你呢，你自己仆街呢，自己份人係咁軟飯鐸叔無能，唔好啦埋我落水啦，我唔撚同你一樣啊！
細節既野洗同你交代咩，總之你咁垃圾，係好多網友都認同架啦

狗吠呢，我會走開唔會搞佢。

至於你呢啲咁既垃圾呢，我會有公德心，人形垃圾好似你咁第一次見，先撩者賤，我會主動執起你啲垃圾掉落垃圾桶既。

係既Sorry
佢起我底咪起返佢底
我工作繁忙 冇佢咁Free

佢以為佢講啲嘢會offend到我
其實係見佢咁無邏輯先無覆過佢
都唔知會咩令佢以為以前啲po呢樣嘢係攻擊點
我哋啲過去就係性格缺陷
佢個啲就係豐富自己嘅經歷 就不停係感情台些牙去指點迷津
都唔知邊個先係老屎忽

所以咪話你心胸狹窄，邊忽似男人

30歲啦，啊叔啦，中年鐸叔

無腦到飛起，生活一啲部分細節就比你代表晒所有野

我邊撚到cheap ？
我講左買樓首期我比晒，供樓我供無所謂。
人地慳家呢，比你講到咁。

最cheap 個個係你啊
你女朋友日日請你，叫你比$500蚊食餐飯就牙痛腳痛。

啊30歲中年鐸叔

仲有咩聽啊媽話，迷信個樣野，唔知係咪你，如果係你既話簡直係媽寶裙腳仔。

睇我留言就估到，我就咁表面講，細節都無講過啲乜，就比你估到，你估你神探咩
樣樣估估估喎。
唔怪得你心胸狹窄啦，樣樣比你諗到咁壞，
人地啲好既行為就比你話有機心，咩腐女，用錯詞又痴撚線，心胸狹窄，思想負面，係你啊！

佢話八月頭先同Ex分手 八月尾不停曬新女朋友
仲喺度扮清高啦 明顯係無縫接軌啲人
仲好意思喺度扮專家教人咩係愛 佢真係好撚嘔心

你由頭到尾自作多情，同呢位巴打先入為主。

自己心胸狹窄，以己度人。

我從來無咩指點迷津，大家呢到分享，無好似你咁老屎忽要套用人自己觀點喎。

大家都有缺陷，無人完美既。

你由此到終都唔明，我點解用呢方式去對待你？
我一早講左係你一開頭既tone 啊，好無尊重，
你仲話呢到係咁，所以可以係咁。
調返轉我咁對你，你咪又一樣係咁。
係你講野有冒犯性先，
一切都係你同個位巴打講野有冒犯性先。
我先企出黎講嘢。

特別係個位巴打，我本身一直唔覆佢，係佢講野有問題，連其他呢個post網友都有話佢，後來會愈講愈offensive ，我先話佢。

由始至終，係你講野好有問題，問心個句，呢個post 既網友都有話你講野有問題，你完全無反省過，仲變本加厲，我一直無覆你，係我忍唔到先同你講。
究竟邊個撩人先，挑起人先，你自己做左都唔知。

都唔知話你咩都唔識有咩咁自作多情
有實證喎 16年就係連登但唔識起底
又唔知咩叫雞蟲
係樓上日文字絲無端端講起起底扯東扯西
咁就俾人帶到風向
學習下critical thinking先啦

你一定要諗清楚
因為係好朋友
所以分手後會連朋友都冇得做
一係就白頭到老
But 總會有帽派嘅時候
不論嘅你還喺佢

你咪就係28歲孤寒鐸叔你自大狂妄
你呢啲Cheap精你完全鬧緊自己你垃圾咩都話壓力辛苦
然後喺度指點迷津人地 收皮啦

呢啲野唔識咪唔識，有咩大問題。

係，應該多多向你學習critical thinking

絲打 睇嚟我哋可以交換Tg傾計
最撚搞笑係佢28歲人EQ低 比我地激起左
你普通一句問佢識啲乜 佢大反應到覺得冇尊重
難怪佢乜嘢壓力都頂唔順啦男人？成個女人咁

你睇你自己，我都比晒例子，都話我係咁既人。
自己唔識反應，唔識點回應，淨係識一味將人地論點論據，轉身射個三分球，羽毛球咁拋番個波比人，咁就當講左野

細路咩，對話反彈再反彈咩

巴打，老鼠尾生瘡，你思維好有打有限

樣樣都好好，肯AA，不過係AA cup

咁你話咩自作多情 本身就陳述緊你嘅情況
求其彈個四字詞係咪會令你有說服力啲

解釋到做咩攻擊人過去啲po未
結果仲要中回力鏢

明明我淨係話你無知同老套

係囉，你地兩個圍爐取暖啦。
你同佢好夾

咪將愛情同其他事撈埋一齊。
兩者所面對既壓力唔樣，比咩較。

比你地兩個既反應就證明我EQ低。

係既，我只係特別對你呢種人頂唔順啫，
你又唔係我邊個，洗乜同你客氣，

喺Google打佢個名 見到啲Post留言都覺得佢扮撚晒專家咁 話我有報應睇佢幾時有報應
不過呢啲咁自大既人 都冇好結果條女扮到幾時
話唔定結婚之後被離婚 然後破財

一齊咗之後話做返朋友好啲

香港邊有好女仔好男仔咖，嗰嗰都偷食貪新鮮感只係你唔知，食完咪扮哂無嘢對返你好

你真係唔洗客氣架EQ低既梳打水
28歲人先儲得居屋首期 好意思講出嚟
我30都儲到多你幾倍真頂唔順你呢種人

我無特登去用你過去既po 話你，咁岩有網友提到

無知老套咁平淡描述就唔洗嘈啦，
仲要講咩對方唔介意幫我整潔，就比你話到我好自豪，
會唔會你自己講野方式令人好難受咩？

加上你又咁講：

本身連登個文化就係自嘲互踩
其實好多圍爐po都好正面
覺得負面想正面啲嗰陣咪唔好上嚟咪得
就係咁簡單

講到唔鍾意就quit ，口吻好似Brian cha 囉。
仲講到自嘲互踩，

我咪用同樣語氣，你話互踩嘛，方式咁對你，睇吓你有咩感覺啫。

Anyway ，點樣都好，絲打我想同你講番對唔住。

至於樓上個位古巨基巴打，絲打你自己追下post ，佢講野好offensive ，唔係淨係我講，其他網友都有出黎話佢。

我講咩行為都比佢形容到好負面甚至好唔尊重，既然係咁，我無必要對個位巴打客氣。

你比佢態度完全兩回事。

講真睇你講先知佢哋啱啱先一齊咗
熱戀期有咩好講

係啊，我唔夠你多，但我無晒命，心胸狹窄到呢，唔講唔知你有幾億身家兼EQ高啊，啊中年鐸叔。

你連$500都請唔起你個ex ，腳痛牙痛周身痛。

仲要個ex 買好多野比你，唔睇價錢咁買比你。

你最威啦，ex貼錢同你拍拖。

所以咪話你心胸狹窄囉

咩都覺得，覺得

由始至終，你講野都係咁心胸狹窄

無嘢嘅 都係覺得之後講嘅嘢好莫名其妙先無覆啫
一啲都無上心
我都唔鐘意罵戰其實

咁叫好？
錢應洗則洗
例如我老公好鼓勵我用多少少錢買靚d襟用d既衫褲鞋襪
好過上淘寶買十個300蚊
連登仔成日拎呢樣去睇個女仔好唔好
真心不敢恭維

有呀
我有個好錫我既女朋友，
佢好靚好可愛

有又點 ，你地識珍惜咩

我都唔鍾意罵戰，既然你唔上心既，咁大家都睇開，無事就好啦

所以女朋友嘅男仔朋友遲早有日收你皮
純友誼都係9up

自己靠自己辛苦錢賺番黎，我唔似你咁晒命，多過我又點啫，第一大把人多過你，第二對女朋友咁撩鐸叔。
有個post 令我諗起，啲女朋友話既然男朋友咁多錢，都無慷慨過對方，呢啲咪你黎囉

如果你繼續咁鐸叔呢，你攬住啲錢一支公過世啦。

係我窮過你啊，但我唔似你啊，咁鐸叔，

我幫佢換晒啲舊野，同埋人地講笑要簡單既汽水蓋，我唔會好似你咁架，咁鐸叔，我唔會咁On9 真係比汽水蓋佢囉

我無你吸引力咁大，成個韓星咁，你話你又無錢，無樓，無能力，都有女仔埋你身，貼錢啊。

你唔好再追番佢啦，放過佢啦，佢值得更好，呢句野係好多網友屌柒你架，唔係我對你成見

唔好下下聽媽媽話啦，30歲人啦，媽寶鐸叔

希望你對下一個女朋友慷慨啦，祝你幸福快樂。

拍拖2年幾 無發過我一次脾氣
相反我有發佢
一星期見一次
平時msg唔會追話你唔覆

我拍左多年都係咁 結埋婚

有
叫左守

邊到可以搵到呢D女朋友

屌好地地一個sweet post變咗鬧交戰場

我 結埋

兒登仔真係好恐怖

好好

Sorry ，我係頂唔順某巴打三番四次係咁追住我黎咬先，
我講咩女朋友對我既細心舉動都比佢批評一番。
其他網友都都有份插佢講野好唔尊重。
我前期無覆佢，係佢愈講愈過份，我先罵。
如果追post ，係佢無啦啦挑起火頭。
好啦，我潛水先，唔想搞到大家麻煩，變到個post 走晒樣。

我同各位講聲對唔住。

就來一年
我女朋友好好 又靚
應使則使
又肯請我食野
份人又隨和 唔港女
希望繼續比到幸福佢啦

your face your fate.男女都係架，好女肥腫難分又點

有係我最壞時候欠債、生意失敗、仲要有官司係身都不離不棄
自己無身高無樣無身材無學歷 正一伯母
好到覺得累埋佢

食屎啦

行街 食飯 爆房 AA
唔港女 性格非常之好
成日送啲我鍾意既野比我
幫我買套 book房
性慾唔大 都日日同我扑野
生日 過時過節唔洗送啲名貴野
忍受我既壞脾氣 比機會我改
成日係人地面前讚我 比面我
拒絕晒所有男仔追求 比到安全感我
Instagram Whatsapp 任睇唔嬲
我唔識做功課就慢慢教我 放手比我試下做
無論我做啲咩都支持我 比信心我
我真係好愛你呀女朋友

我有啊 我女朋友宜家係我隔離

曾經有

巴打，如果你見到呢個留言，不如咁啦，做個了斷，

你覺得女朋友對我啲舉動令你睇唔順眼既，頂我唔順，既。

你當睇完就算啦，唔洗quit 既，但唔洗覆我，回應我啲內容。

以後我講咩內容都好，你唔好覆我啦，

我睇到你既留言，我都唔會覆你。

大家睇過就算啦。

大家唔好為對方內容添加任何意見，造成雙方不必要既誤會啦。

你可以係呢個罵戰內容再回應我，我唔再覆你

但由大家開新topic ，開新內容開始，大家唔好覆大家啦，以免又動干戈啦。

我諗呢個係一個好好workaround 既方法。

邊夠你考黑警咁嘔心

無意講起想食吉列豬扒，幾日後朝頭早就聽到鬆肉錘既聲。

政治理念相同
又鐘意周圍去玩
同時又摺，譚道德上身，令人好安心
又唔拜金

D女細細個唱追佢既男仔買唔起名牌子
果D袋呀銀包潮流野係佢地記得最多既英文

自己唔會太鐘意文具精品，但出親街陪我行文具精品店
行好耐都無炸型
有時仲會自己一個人行好耐文具店，買啲限量文具送俾我
不時送一啲DIY手作俾我

我唔鐘意食蔥香菜，佢會叫菜個陣幫我走蔥或者幫我夾走啲蔥先俾我食

我屋企人有事唔舒服，我唔等閒，我叫佢幫手，佢送工會第一時間過黎幫手

女朋友 我愛你😘😘😘

Lm

愛我 好著緊我 忍我好多衰野
唔會要我使大錢買嘢比佢
屌 總之對我好好

其實佢係在意你感受先會咁做
然後將抑壓住既野同姊妹呻

我都唔知
我自己就係冇自信同男朋友講
如果同frd講
佢地肯定會叫我分手 唉

咁你呢個情況完全唔同啦
咁要視乎你男朋友係做咗啲咩
而你又係點睇囉

我驚傷害到我地之間既感情
我好唔想分手

⋯⋯

乜都收埋收埋、焗住焗住
都係遲早爆然後分手

係
但我真係唔敢講

我女朋友,日日都甘掛住我

幾高幾重

160高
結婚前佢減左肥，而家減到50kg左右

甘你老母

唔好名牌
買野諗過度過格價精明眼
會開始學煮野食
係會買化妝品

真，唔好收埋收埋呀
忍到爆果日就冇得回頭
嘗試下係氣氛好嘅情況下溝通下